下一代iphone唔洗減價，維持番原價但由512gb起跳就夠

反正啲容量係用嚟呃錢，減價又無面，咁一開始512gb賣七千蚊應該無人會投訴啦，如果今年尾一tb容量夠平，用1tb起跳更加好

NVMe

價錢點鬥都唔夠有共匪補貼既華為平
蘋果再唔創新科技就死路一條

再創新都比中國間諜偷技術

發夢諗下啦
128都唔會比你
連3.5 to lighting既dongle都慳
點會益最易搵錢既storage 比idog

64得嫁啦
我冇咩所謂,最多最少容量既平多D

Micro sd同nvme ssd比

你地用手機啲GB真係好多㗎咩我之前嗰個32GB用咗兩三年都冇用哂
而家長期都係保持用左28gb

16GB /512GB 自己諗
依家趁減價買128算

Android狗要平無計 係慢d嫁啦 又易壞

唔洗諗 下代Xs一定維持$999起
仲抽走3D touch 之後加少少野當update

it’s the greatest iPhone we ever made with the most advanced technology and its incredible.

咁你又錯，以前都試過一野double上價錢不變
32GB最低都係Apple開始先

今年外型會改變

已經變咗三年一更